# Работа с window.history

### Как запустить проект:

- Склонировать проект
- Установить Nodejs версии 9 - 12 (на версиях 8 и ниже или 12 и выше возможно не будет работать)
Ссылка на nodejs:  https://nodejs.org/ko/blog/release/v11.0.0/
- Зайти в папку проекта и открыть коносль в текущей дериктории
- В коносли: `npm install`
- После установки появится папка node_modules
- Запуск так же через консоль: `npm run dev-server`
- Открыть в браузере: http://localhost:8080/
